同佳聖誕節有咩活動？

台灣好似有聖誕活動，去參與下？